告士打道東行夜晚10點幾都塞?

20171214 2235
條龍塞翻去政總...乜事咁夜都塞 諗住 OT 收工唔洗塞車